屌你老母 我求其download套三上都精彩過套維穩星辰啦

睇5分鐘訓撚著咗

一秒都唔會睇，你仲睇五分鐘，傻撚咗？

5分鐘

唔睇 點舉報 點比unlike吖

Cls, 點做到睇5分鐘

以師兄既忍耐能力，應該可以做到睇av一秒都唔飛

屋企壞左支燈 打電話搵工人上門換燈都睇埋

見到係狗賊片，睇都唔會睇